好羨慕人哋好完整幸福嘅家庭

雖然小妹屋企又唔係好破碎嘅
但見到人哋會攬住老豆老母
唔開心有呀哥細佬妹傾下玩下
我就老豆老母分開住
喺屋企大部分時間淨係自己一個喺房
寧願出街見朋友都唔想留係屋企
有咩心事都冇人傾
朋友都唔係時時刻刻係到架嘛
好想屋企都有啲聲氣

有房仲想點

quit囉
唔係你想點

會啊 父母仇人咁 勁憎係屋企

間房特登間出嚟
好細架咋

唔會quit
陪住老母
不過佢好少喺屋企
我地冇乜溝通
就嚟變自閉仔

依家又要stay home

都叫有

可能由細到大都係咁 反而見到一家人好溫馨我會覺得好尷尬 寧願自己一個食飯都唔想同佢地食

我屋企好有聲氣
由細到大父母成日鬧交
我就自己匿埋喺房局聽晒

快撚啲比條仔中出嫁出去自組家庭啦

我都會攬老母拖老豆
但係我想講唔係個個都想做
老豆老母分開住
你跟其中一個？

同埋你咁講個啲完整家庭入面
有聲氣
老豆老母成日大呼小叫屌晒老母岩唔岩？

雖然父母冇得揀，但老公有得揀，依家自己建立咗個幸福家庭，有個小朋友，老公又錫我，算苦盡甘來

我同細佬啊爸阿媽逼埋同一間房，全屋得一間房。

有錢離地連登仔:淨係識埋怨父母係你冇用

絲打有無share house網推介？
你苦盡甘來都鄧你開心，希望自己都可以